其實yahoo知識好有用

Google想搵某個地方點去，通常會睇左yahoo知識答案先，仲有最佳答案顯示

篇文望返日期已經係10年前，當時大家都好肯share 知識，唔係騎劫/罵戰

我知Google map 好用，唔洗答我google map